投票 你係中國人定係香港人？

你會稱自己為香港人、中國人、香港的中國人、中國的香港人？
話比人知你覺得自己係咩人！！！！！

投你屎忽

痴膠花
根本都冇Yahoo ac 投條撚